【求開解】好似王維基咁grad jobs做IBM sales算唔算係做返本行？

王維基讀ee
IBM亦係當年電腦既大廠

但佢做既post係幫IBM賣電腦而唔係整電腦
咁佢仲算唔算做返ee本行？

推

都是it 狗，不用分那麼細

正解

但係王維基基本上都冇用返佢喺大學學既野

咁仲算唔算做返本行？

以前電子or電腦賣ram 果d sales
洗鳩sale咩
d客搶住自動埋黎請你食鮑心翅肚求你賣比佢

前老闆經歷

但算唔算本行？

算 得未

但感覺唔使讀ee都做到

pish

IBM sales當年淨坐係到都大把客自己揾上門

個重點係算唔算本行
感覺好似唔使讀ee都做到

人地咪答撚左你算
仲問問問問你老母西咩
定要人答你心中個答案先係答案啊on9
咁唔係囉得未啊柒頭

我認為做電腦行業有時侯會運用到電子,物理同數學知識。
當然你話可能唔識都得，你吹得勁對方肯買就得啦。
但係讀過電子既人解釋起電腦上來肯定比讀文科既人有底蘊得多。

尋日見份工
好似依家主力設計nb
佢問我會唔會同我期望有落差
因為做野似proj manager多過engineer
主力諗規格，外型同用料，工程主要都係大陸既分部做，間中要同工程師comm

其實我自己對呢份工仲有興趣，因為平時自己都好中意留意呢啲野，成日諗點改良

不過聽佢咁講好似同我講唔好預用得返學校學既野

你覺得人工前景點樣先？